原來李璨森

見你咁慘幫你推下

原來李璨森 但亦算好運 日後已不可能更傷心

有社氣

尋覓李燦森的臂彎 伴我走過患難

樓主覺得自己個名好幽默 要突登開post 話比人知

有福氣

原來李燦森 他是個好人 同黃秋生都是淪落人

原來李璨森珍惜過 香港電影圈 從前演配角

李璨森 難道有空可接吻
這預告 發自虔誠內心

天色已漸沉 落日如霧燈 李 燦 森

原來李璨森 哭不出眼淚

李璨森不夠動人 你別皺眉

李璨森 不知因何掛念

李璨森讀恒大

原來李燦森 有福氣 天大地大大於心不死